張曉明被降職

清算來了，太陽照常升起

下一個就係林鄭

就算放假都唔代表錯，降職更加無錯